蕭若元 黎智英被國安禁保釋！ 中共下一個目標會是誰？ 香港人應該深思的問題

蕭若元
黎智英被國安禁保釋！
中共下一個目標會是誰？
香港人應該深思的問題
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-12-04

memehongkong
721K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

打盡啲出頭鳥先

所有有號召力既政治人物都有危險

燒山都幾醒，一早去左台灣

13:27
再分析探討呢首詩， 好正

望門投止思張儉
忍死須臾待杜根
我自橫刀向天笑
去留肝膽兩崑崙

大家請聽下

下一個就係岑子杰

去英國做咕喱好過留低比支那恰

應該到陳云根

如果國師俾人捉，香港玩完，第三次世界大戰開始

如果去外國叫做二等公民咁喺香港一定係九等

佢好似欠人錢走佬既

拉佢入青山

陳同佳